<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<films   xmlns='http://ujf-grenoble.fr/films'
         xmlns:xsi='http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance'
         xsi:schemaLocation='http://ujf-grenoble.fr/films listeFilms.xsd'>
  <film lang="en">
    <photo href="rocky.jpg"/>
    <titre>Rocky</titre>
    <année>1976</année>
    <réalisateur>John G. Avildsen</réalisateur>
    <casting>
      <acteur id="rocky" personnage="Rocky Balboa">Sylvester Stallone</acteur>
      <acteur id="adrian" personnage="Adrian">Talia Shire</acteur>
      <acteur id="paulie" personnage="Paulie">Burt Young</acteur>
      <acteur id="creed" personnage="Apollo Creed">Carl Weathers</acteur>
      <acteur id="mickey" personnage="Mickey">Burgess Meredith</acteur>
    </casting>
    <synopsis> 
      <perso ref="rocky"/> is a small-time boxer who lives in an
      apartment in Philadelphia, Pennsylvania, and his career has so
      far not gotten off the canvas. <perso ref="rocky"/> earns a
      living by collecting debts for a loan shark named Gazzo, but
      Gazzo doesn't think <perso ref="rocky"/> has the viciousness it
      takes to beat up deadbeats. <perso ref="rocky"/> still boxes
      every once in a while to keep his boxing skills sharp, and his
      ex-trainer, <perso ref="mickey"/>, believes he could've made it
      to the top if he was willing to work for it. <perso
      ref="rocky"/>, goes to a pet store that sells pet supplies, and
      this is where he meets a young woman named <perso
      ref="adrian"/>, who is extremely shy, with no ability to talk to
      men. <perso ref="rocky"/> befriends her. Adrain later surprised
      <perso ref="rocky"/> with a dog from the pet shop that <perso
      ref="rocky"/> had befriended.  <perso ref="adrian"/>'s brother
      Paulie, who works for a meat packing company, is thrilled that
      someone has become interested in <perso ref="adrian"/>, and
      <perso ref="adrian"/> spends Thanksgiving with <perso
      ref="rocky"/>. Later, they go to <perso ref="rocky"/>'s
      apartment, where <perso ref="adrian"/> explains that she has
      never been in a man's apartment before.  <perso ref="rocky"/>
      sets her mind at ease, and they become lovers.  Current world
      heavyweight boxing champion <perso ref="creed"/> comes up with
      the idea of giving an unknown a shot at the title.  <perso
      ref="creed"/> checks out the Philadelphia boxing scene, and
      chooses <perso ref="rocky"/>. Fight promoter Jergens gets things
      in gear, and <perso ref="rocky"/> starts training with <perso
      ref="mickey"/>. After a lot of training, <perso ref="rocky"/> is
      ready for the match, and he wants to prove that he can go the
      distance with <perso ref="creed"/>.
    </synopsis> 
  </film>
  <film lang="fr">
    <titre>La Guerre des étoiles</titre>
    <année>1977</année>
    <réalisateur>George Lucas</réalisateur>
    <casting>
      <acteur id="lukemonfils" personnage="Luke Skywalker">Mark Hamill</acteur>
      <acteur personnage="Han Solo">Harrison Ford</acteur>
      <acteur id="leia" personnage="La princesse Leia">Carrie Fisher</acteur>
    </casting>
    <synopsis>
      Il y a bien longtemps, dans une galaxie très lointaine... La
      guerre civile fait rage entre l'Empire galactique et l'Alliance
      rebelle.  Capturée par les troupes de choc de l'Empereur menées
      par le sombre et impitoyable Dark Vador, la princesse <perso
      ref="leia"/> dissimule les plans de l'Etoile Noire, une station
      spatiale invulnérable, à son droïde R2-D2 avec pour mission de
      les remettre au Jedi Obi-Wan Kenobi. Accompagné de son fidèle
      compagnon, le droïde de protocole C-3PO, R2-D2 s'échoue sur la
      planète Tatooine et termine sa quête chez le jeune <perso
      ref="lukemonfils"/>.  Rêvant de devenir pilote mais confiné aux
      travaux de la ferme, ce dernier se lance à la recherche de ce
      mystérieux Obi-Wan Kenobi, devenu ermite au coeur des montagnes
      désertiques de Tatooine...
    </synopsis>
  </film>
  <film lang="en">
    <titre>Raiders of the Lost Ark</titre>
    <année>1981</année>
    <réalisateur>Steven Spielberg</réalisateur>
    <casting>
      <acteur id="indy" personnage="Indiana Jones">Harrison Ford</acteur>
    </casting>
    <synopsis>
      Renowned archeologist and expert in the occult, <perso
      ref="indy"/>, is hired by the U.S.  Government to find the Ark
      of the Covenant, which is believed to still hold the ten
      commandments. Unfortunately, agents of Hitler are also after the
      Ark. <perso ref="indy"/>, and his ex-flame Marion, escape from
      various close scrapes in a quest that takes them from Nepal to
      Cairo.
    </synopsis>
  </film>
  <film lang="fr">
    <titre>Wallace et Gromit le mystère du lapin-garou</titre>
    <année>2003</année>
    <réalisateur>Nick Park, Steve Box</réalisateur>
    <casting/>
    <synopsis>
      Une "fièvre végétarienne" intense règne dans la petite ville de
      Wallace et Gromit, et l'ingénieux duo a mis à profit cet
      engouement en inventant un produit anti-nuisibles humain et
      écolo, qui épargne la vie des lapins. L'astuce consiste
      simplement à capturer, à la main, un maximum de ces rongeurs et
      à les mettre en cage.  A quelques jours du Grand Concours Annuel
      de Légumes, les affaires de Wallace et Gromit n'ont jamais été
      aussi florissantes, et tout irait pour le mieux dans le meilleur
      des mondes, si un lapin-garou géant ne venait soudain s'attaquer
      aux sacro-saints potagers de la ville.  Pour faire face à ce
      péril inédit, l'organisatrice du concours, Lady Tottington, se
      tourne vers nos deux "spécialistes" et leur demande
      d'appréhender le monstre.
    </synopsis>
  </film>
</films>
